{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017124?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 올레낭펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は13:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外は、ペット同伴時、入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約の際、バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、バーベキュー場などの特典をご利用いただけます。 屋外バーベキュー設備は備えていますが、炭や焼き網は個人費用で購入する必要があります。 食事や駐車も可能で、ペンションでは様々な楽しみが用意されています。 漢拏山に登る方には、要請時に無線機(2対1組)を無償でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は13:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外、ペット同伴時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外では、ペット同伴時は入室が拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合には、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの焼く直火方式の料理は許可されません。また、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "特典としては、バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、バーベキュー場などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "屋外にバーベキュー設備が備えられていますが、炭や焼き網は個人の費用で購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの食事や駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは食事や駐車も可能で、様々な楽しみが用意されています。"
        },
        {
            "question": "漢拏山に登る時に必要なものはありますか？",
            "answer": "漢拏山に登る方には、要請時に無線機(2対1組)を無償でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 514
    }
}